# Массивы
## Задание

Написать программу "стрельба по площади".

#### Технические требования:
- Дан квадрат 5х5, где программа случайным образом ставит цель.
- Перед началом игры на экран выводится текст: `All set. Get ready to rumble!`.
- Сам процесс игры обрабатывается в бесконечном цикле.
- Игроку предлагается ввести линию для стрельбы; программа проверяет что бьло введено число, и введенная линия находится в границах игрового поля (1-5). В случае, если игрок ошибся предлагает ввести число еще раз.
- Игроку предлагается ввести столбик для стрельбы (должен проходить аналогичную проверку). 
- После каждого выстрела необходимо отображать обновленное игровое поле в консоли. Клетки, куда игрок уже стрелял, необходимо отметить как `*`.
- Игра заканчивается при поражении цели. В конце игры вывести в консоль фразу `You have won!`, а также игровое поле. Пораженную цель отметить как `x`.
- Задание должно быть выполнено ипспользуя массивы (**НЕ** используйте интерфейсы `List`, `Set`, `Map`).

Пример вывода в консоль:

` 0 | 1 | 2 | 3 | 4 | 5 |`  
` 1 | - | - | - | - | - |`  
` 2 | - | * | * | - | - |`  
` 3 | * | - | - | * | - |`  
` 4 | - | - | - | - | * |`  
` 5 | * | - | * | - | - |`
  

#### Не обязательное задание продвинутой сложности:
- Доработайте "стрельбу по площади" так, чтобы "цель" занимала 3 клетки (по горизонтали или вертикали), а пораженные отсеки отмечались `x`.

#### Литература:
- [Многомерные массивы](http://study-java.ru/uroki-java/urok-12-mnogomerny-e-massivy-v-java/)
